［突發］男朋友個樣似金正恩

男朋友剪完頭髮
同金正恩似到十足十
前面勁大pat陰
仲要gel去後
本身都肥肥嫁啦
連佢呀媽都話似肥仔金呀

佢仲話剪頭髮本身為左見家長
呀媽一陣以為佢真係金正恩點算
以為佢郁啲就射支飛彈過黎點算
咁依家點算好？

P.S:佢仲要好proud of自己個頭

gay圈個市場咁細 張就下啦

你扮特朗普囉

冇圖點討論

我諗我識你

拉褲鏈咪即刻射飛彈囉

halomoto

圖都冇張

圖呢？